我發現死慳死抵都好似無咩用

搵15K扣埋家用洗費儲到7500一個月
辛辛苦苦兩年依家計埋花紅有20萬儲蓄
唔識投資唔賭唔嫖唔煙唔酒
呢兩年無食過好野無去過旅行無買過咩野仲係用緊6S
平時娛樂就係打機睇漫畫上連登
點樣節流都好似無咩用咁
最大問題係自己廢搵得少錢

借盡財仔all in祖記歐聯冠軍

草埋有意外死左咩都冇
不如及時行樂好過

我同你好似
搵晒D唔洗點用錢既娛樂，Fd都就黎唔敢約
我月入仲要少你1K

所以想辭職去玩返幾個月
但仲要養兩老
諗諗下

愈黎愈少朋友
平時係group都唔敢出聲
只好努力開源

加油 我都努力緊儲錢
番左9個月工 搵18k
為左儲左少少星期六日都補習
開源節流

節撚到閪都唔夠錢
開源好過啦

15k畀埋家用都冇咩錢畀你行樂

早幾年出黎做野果時人工低你千幾
儲錢差唔多但一年都去到兩次旅行
有d錢應洗側洗，你唔會成世萬五蚊人工
投資咪學下囉，驚咪買藍籌

點會無用？
你兩年儲到20萬，再過多3、4 年就有5、60萬
如果搵到條女同你一樣死慳死抵合埋就有120 萬
到時你人工就算無20K 都有18K
搵D 新界500萬樓下盤上左車先，借380萬月供都係$18000 之內，咁已經好有成就啦

當我曼聯死㗎

見學夠野就轉工啦
唔識投資又唔急用錢放定期都好啊巴打
一年通漲3.x架

要投資先有出路